@inproceedings{Esperanca-Rodier-Brunet-Manquat:TALN:2021,
    author = "Esperan\c{c}a-Rodier, Emmanuelle and Brunet-Manquat, Francis",
    title = "ACCOL\'E : Annotation Collaborative d'erreurs de traduction pour COrpus aLign\'Es, multi-cibles, et Annotation d'Expressions Poly-lexicales",
    booktitle = "Actes de la 28e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 : D\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2021",
    address = "Lille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "1-5",
    note = "ACCOL\'E: A Collaborative Platform of Error Annotation for Aligned",
    abstract = "Cette d\'emonstration pr\'esente les avanc\'ees d'ACCOL\'E (Annotation Collaborative d'erreurs de traduction pour COrpus aLign\'Es), qui en plus de proposer une gestion simplifi\'ee des corpus et des typologies d'erreurs, l'annotation d'erreurs pour des corpus de traduction bilingues align\'es, la collaboration et/ou supervision lors de l'annotation, la recherche de mod\`ele d'erreurs dans les annotations, permet d\'esormais d'annoter les Expressions Polylexicales (EPL) dans des textes monolingues en fran\c{c}ais, et d'acc\'eder \`a l'annotation d'erreurs pour des corpus de traduction multicibles. Dans cet article, apr\`es un bref rappel des fonctionnalit\'es d'ACCOL\'E, nous explicitons les fonctionnalit\'es de chaque nouveaut\'e.",
    keywords = "Annotations d'erreurs de Traduction Automatique, Annotation collaborative, Evaluation de la qualit\'e de la TA, EPL",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2021/66.pdf"
}
